屌你地鍾意人就主動d揾下人啦，有d野錯過左就冇...

無論男仔女仔都係，
係鍾意人既唔該你主動少少，
Whatsapp 人又好約下人出去都好..

男人老狗怕咩樣衰怕咩柒
柒左當拎個經驗..起碼有試過
女仔冇錯係要矜持，
但你都唔可以一直依賴人地揾你嫁，
你咁被動個男仔點知你對佢有興趣呀？
成日等個男仔揾你佢都會冇癮啦
做一次半次主動同俾d signal 人先得嫁

一句講哂，感情係要互動，
咪信咁多果d 愛情心理戰，邊個主動邊個輸，
到時條女/條仔同左第二個一齊你就真係輸啦

利申：過來人，因為被動錯怕醜過左一次，好撚後悔

下次要把握喇

我諗你認錯人

有冇故事分享下

就係怕衰, 唔敢約

利申: 早幾個月約過幾次出街都食檸檬

係
Pmed

約過咁多次都唔得就算啦
快d放低，大把好男仔/女仔等緊你

我想識樓主

可惜人地已經有伴侶

無錯

錯過好多次 唔敢主動
唉 毒撚太被動

點睇有男朋友的女仔
得閒搵返追過佢的男仔

我就係果個男仔
當時傷得好重
依家唔想浪費時間 同受傷
努力做自己野
但係個心好唔開心
始終未有第二個
或者接受到第二個出現

只係一個識話屌人而自己又唔敢揾人既毒毒

老實講，可以係收兵
巴打快d放低啦
佢都有男朋友，
一直活響佢既世界之內你會miss左好多身邊既人

約過啦
屌你老母多多藉口唔撚出
下星期再試下先
我就唔信約唔撚到

利申 得把口

I know that feel bro...
遇到下個岩既對象要改下

唉，次次都係衰唔夠主動

一齊改 咪再錯過！

推到多d人睇到

分享下故事啦

順其自然

主動過幾次，已經放棄

人地係鐘意你既根本唔使做主動

佢係會聊你講野，問你野tim

所以做主動果啲基本上係個女仔對你意思唔大

係
拍拖之前
係女朋友不斷問我野了解我
反而我冇乜問過佢野
曖昧期間我先開始慢慢問佢d私人野
一問佢私人野佢就勁開心叫我keep住問唔好停

我個case有時會問，但又唔會同我出去

識咗幾耐？
問你咩野？

樓主講得啱 小弟前幾日已經決定今晚同佢表白 雖然已經預左自己食檸檬
不過如果自己鐘意又唔去做d野 一定後悔
最多衰左無左個朋友同7姐
希望今晚有好消息

表白唔係置於死地之後生，
表白應該係水到渠成

不過點都好，祝巴打成功

之前有個幾曖昧既男仔，
差唔多日日whatsapp,都有出過街，
但佢算係被動既男仔，
而我自己驚太主動好似送上門咁，
所以好少主動揾佢
同埋唔知有冇人同我一樣，
愈鍾意佢就愈怕揾佢，驚俾佢知道..
慢慢冇咩點contact
結果佢岩岩有女朋友
呢排講起原來佢之前都有鍾意過我，
但見我唔係好揾佢，
佢以為我唔鍾意佢
唉
Sorry for 1999

加油！祝你成功呀巴打！
記住上黎匯報

Lm警醒世人 加自己

都幾同意，但最好互動多d lor,
唔好話一定要個女仔揾你

推

一個月，問下返工d野
但基本上好少同佢wtsapp

講起送上門 有呢種諗法既女仔根本on撚9
係識珍惜你既就算你送上門佢都珍惜你
唔識珍惜你既追到你之後都可以唔珍惜你
根本同你送唔送上門無關

利申 a0

我明呀，我都試過因為咁冇左段感情

屌 主動左 唔係hea應咪已讀不回

如果主動約你但又一直無表白呢？

怕騎劫左你個post
依家真係淆淆地

睇下有冇做d曖昧行為

主要係大家有來有往，你主動吓，對方又主動下，先會成事
只有一邊付出，另一邊淨係係度等人搵，都唔會長久，無論係友誼定係拍拖都適用

唉，講開自己一生中可能都有過幾次機會
不過從來唔識同唔會同異性溝通，可能就咁樣全部機會都輕輕的溜走咗

唉，我都係唔主動冇追人搞到條女比人溝左

不能同意更多

唔會啦
等你消息呀巴打

唉 原來咁多人都試過

可唔可以講下應該傾咩話題好

最近識到個男仔，佢大我三年，想同佢發展下
如果我主動去約佢，佢會唔會覺得我好猴擒，之後怕咗我
各位巴打點睇主動約人嘅女仔

屌 好想約
食檸檬食到傻
問完又唔應
一係就擰頭

我都係 約到好灰 問親都唔得係到拖時間 一係就空口說白話

毒撚應該攞去堆填

老實同我講對我冇興趣咪得
我自己會摺埋

我同佢咩都會講
開頭會sd 下連登d post, YouTube，
慢慢會share下生活野咁..
初初可能會覺得怪怪地，
但慢慢習慣左佢都會share 佢既生活野俾我睇..

你地依家發展到咩程度先？

點解佢會想了解左你，靚仔？？

開頭成日借d意搵佢，一問一答，覆得好冷淡
搵得多左到依家佢會講下自己做緊咩
但就算熟左都知道大家永遠都冇可能

係大學識㗎 ，普通朋友keep住wtapp、sc咁 。
有時約reu咪一齊成班fd食下飯咁

當你要諗要同佢傾咩話題就代表你地唔多岩
對住岩嘅人自然會好多野傾
雞啄唔斷咁

如果對方就去外國讀書 咁表白會唔會係最好嘅死心方法

因為被動同怕醜錯過咗好多次

唔靚
可能關性格事
我表面係鬼鬼馬馬 好貪玩冇時停
但係當佢發現我內在有另外一面
佢就不斷地問不斷地了解

可能係熟識前同熟識後有反差
所以佢會好奇 會有興趣想了解

有啲野唔係主動就有用

一個月約出街太快，
傾耐少少，
對對方有基本認識，
例如大家鍾意睇嘅戲嘅類型會唔會相似，
似嘅就借某套戲上映而約出去睇會易約好多

絲打去馬啦，當初我就係主動約人，先同到男朋友一齊

agree

大學既話我覺得可以由單獨lunch 開始，
例如話落堂之後話肚餓，跟住話不如一齊食野
可能食飯又講起邊套戲想睇有咩想做，
如果佢都有好感應該可以約到出去..
我同我ex果時響u都係咁的

首先要同佢同圈子

就係次次都咁諗
次次都比人拒絕
仲衰唔夠咩

未遇上岩嘅人
巴打唔好灰心

屌你老母臭閪啦
主動揾人咪即係主動被人拒絕

至少我係咁樣 ，原諒我咁激動

係不對的時間遇上對的人

可能long d 但叫做試過
你地雙方都要忍到 無對方的感受

約咗下星期去 但想放飛機

唔關事
我同之前果個多野講到呢
講電話可以講到凌晨3、4點
相處舒服先係重點 經歷過之後
同埋要互相遷就
如果係一個外向既人 想多野講唔難

多謝 朋友都話佢收兵
我都唔想Miss身邊人
但係有時候 自己唔太叻同人Interaction
之前追女仔
只係識得想佢開心 太單方面
但係睇返對話量
比起身邊追到女朋友的少好多

根本當時未有足夠認識
講完無左個朋友 嚇怕佢
但都係果句人地有興趣
根本做多少少 就會有火花
interaction
係愛一個人 而唔係求愛一個人

之後我都係修心做自己野 令自己成功
希望搵到個各方面更好的

但講咁多
每次見同女性接觸多d
一有小小愛情feeling
個種心絲絲的感覺 就諗起佢
自然自己fade out 連進一步都唔敢

其實我唔敢再見佢 唔太想佢再搵我
但係其實佢搵我時
我係開心ge haha

樣子問題 身高問題 又唔鍾意show off
巳經看透紅塵 唔寄望啲咩
主動無用架 都要人地肯俾機會先得
想正正經經約會 食下飯 睇戲都約唔到

咁耐以嚟得一個女仔肯俾下機會食下飯
仲要個個係澳門女仔唔係香港女仔
試過唔少次whatsapp口頭上約好 最尾都去唔到
放飛機試過
多多借口又試過

俾你主動又點
人地無當過你係發展對象做咩都無用

可能大家經歷過嘅野唔同
試過好多個明明係開朗嘅人
但係傾起計上嚟一d都唔順唔自然
最後都無疾而終

有感而發

近排鐘意左個女仔想溝佢

但我條件一般，得個樣生得好，雖然唔少人讚我靚仔，但其實我好撚自卑，得個樣，冇才能既男仔真係好撚垃圾
但我而家覺得真男人即使自身條件幾廢都好，唔可以冇自信，自身條件可以輸，但精神上唔可以輸，我唔想再做垃圾毒撚，
連鐘意個女仔都唔敢去溝

所以我下星期會去溝果個女仔，我冇口才，對住女仔，唔熟既人又會緊張，考試考親speaking次次都炒，客觀咁睇，基本上係衰撚硬，但我會盡力，我既鑽頭可以突破天際

在此希望巴絲們集氣支持我

Agger
塵世間最痛苦的事莫過於此

之前岩岩識個陣佢明明主動啲
但依家... 主動搵佢佢好耐先覆一次 我心都淡埋

毒撚:H!
女仔:再行埋黎我報警!

不如話 你想搵個識回應你既女仔
要順係要有默契 or 共同話題或者共同圈子
要磨合 大家要求既野唔同

仲好啦 直接move on

生得好已經提高成功機率

撞過無數板之後
終於搵到

signal都俾哂佢都唔太想理我

呢個道理明白得太遲

理所當然地係壞消息
佢話無feel 叫住我地傾左幾句計
其實之前whatapps既時候有問佢有無男朋友之類既 咁果時佢話有既 我就少少放棄 無找佢一排
我唔鐘意好似搶人野咁
後尾3 4個月後佢有講到大家無咩好似無咩feel 於是散左 咁呢刻我就當然試下佢對我有無意思咁 可惜既係始終無signal
今日係我見到佢既最後一日(佢係我pt 同事 我今日last day)
最尾鼓起勇氣既結果係咁 都叫無後悔

無希望就無失望 只有失落感
希望你可以見到 其實我真係好鐘意你

多謝巴絲睇曬

真絲？

衰咗好多次，好明白
最緊要同人講

主動得太多次啦屌
你主動一次得唔得

|日經| 拎到個男/女仔電話你哋會點開始?

其實男仔會唔會有時都想個女仔主動啲

對唔住囉
知妳成日特登埋黎想同我傾計,又成日偷望我
特登唔理妳係因為知道同妳唔會有好結果
咁就兩年鳥,但你仲單身緊,妳唔會係等緊我掛?

表白過比人拒絕過後 冇哂信心 最近想了解下一個朋友介紹既男仔 條友都唔覆我 所以 都係唯有坐等巴打溝

拒絕你果個男仔有冇比過signal你先？

can tg傾下？想了解女仔諗乜

利申：非厹 厹既話死全家

我有主動過約佢出街 平時都有同佢傾
不過最近佢完全唔肯同我傾計 全部已讀不回 大概有半個月
灰到我提唔到興趣做任何野
到底我要點做

唉 錯過好多機會
次次都係得個驚字
然後就冇左然後…

好認同 有d女仔話咩野等個男仔追佢睇佢誠意
又話咩野冇出過力就到手唔會珍惜
根本就唔關事 而係睇人
大把追時落足力拎滿分但到手後愛理不理
亦有好多女做主動但個男既一齊後對個女仔好好

面對一個好耐先覆一次既人
如何再主動落去

同感

Pm左佢一次佢覆左我 我再應佢佢就冇應我

我依家都係 同條女一個月冇傾過計 唔知第一句打咩

試過比個靚女拎電話，以討論美容為借口
後尾我on99成日無覆人

依家好撚後悔 有時真係要主動，如果唔係個天比機會你都唔識爭取

如果想搵個個
係前度呢？

睇下人地對你仲有冇feel先
我勁憎個ex但分咗半年仲死纏爛打

太遲了

雖然唔同系⋯⋯揾日試下先
同埋想問一問，大家會點樣俾d signal對方？

痴撚線
梗係想

起碼做咗先啦，當佢唔識珍惜你，下個更精彩啦

要成日諗話題聊佢講野，耐左都幾無癮
見佢上線會想揾佢傾計。
當自己做慣主動，但見次次對方都係咁，慢慢就會淡
就算只係朋友都會係咁吧

agree...
最近想追 or 想一個女仔
我都假設佢 100% 有男朋友
不過自己本身硬件條件係屈機的
我就輸自己年紀大
傾了二日就 dead air 雙灰剔
好彩我身邊多軍師
叫我唔好做 d 無聊野嚇到朋友都做唔成..
宜家唯有等對方找回自己
whatsapp 同打佢電話都唔可以...一打即死....

無feel就係無feel架啦
你明唔明姐 我無想同你交配既意慾 你放過我啦

什麼都唔好做..
愈留言愈死

又會突然咁多同類 case 真係要借台風殺死對手先有機?

你又 arm

我就係當初無主動 而家好後悔
都成4年 到而家都放唔低
我發夢成日見到佢..

依家仲有冇機

最近我有少少心得同大家分享
大家唔好睇點追到手,人地回覆自己 whatsapp 電話與否?
而係點去建立保護自己的面子同尊嚴.
好似我自己,問了人二句天氣不好大風,忙緊什麼
對家女仔無 reply 我就 stop
我警覺對方已經避緊自己....
我只有等 or 找新 target

自己就打機,煮飯做運動開車去旅行,忘記一下...
到冷卻夠啦,我暫時烘二個月
對方唔會先打一下佢,問下對方最近點...

因為宜家咁,人地可能誤會我干涉生活
(即佢老豆老母未管,你是什麼?!又走去管)
有時女仔好敏感,對你有 feel 就甜蜜蜜,對你無 feel 就覺得你煩...
所以警覺性一定要高

對方有男朋友唔緊要
有8-10 風球可以代勞殺人

文鬥不成就武鬥
因為有朋友提過我,溝女一定無可能避開競爭,似生物紀錄片
d 動物交配係要打生打死....
當然不係叫上行架生去斬死人,打人...
係做人要醒目,技巧加 timing 同實力...做好自己,對手一弱或消失就重點出手

對方唔"回"先打一下佢,問下對方最近點...

過二個月,對方唔會先打一下佢"電話",問下對方最近點...

早排有搵返佢 但feel到已經唔係咁
個感覺以經唔再係以前咁

找新目標吧 ! take care

個女仔主動聊我搵我持續咗幾個月
自己太on9 搞到無疾而終

Timing錯咗
巴打move on啦

衰on9真係幫唔到手
有冇搵返睇下有冇機

1999

same
連續傾咗四個月然後突然停咗

啱啱先放棄追一個完全被動既女仔
追左半年
做曬主動日日噓寒問暖，去街食飯搵曬話題講
佢都係一句起兩句止
我做得主動咁耐都心淡無癮
曬時間曬心機
都係做返自己鍾意做既嘢算
女都廢時再追

巴打 你打字打到咁1999
又書面又口語
我係女都覺得你奇撚怪 唔想同你傾

有冇諗過唔係佢被動
係對你冇興趣

巴打對錯嘅人做岩嘅野

忍到咩

最慘 淨係得交配意欲

其實我都等緊你主動揾我，主動揾得多都唔夠膽再揾

ok

有試過俾人拒絕都起碼試過下
好多人試都唔試
想屌醒下佢地

但唔主動下真係等於白白送人走

好後悔

加油呀

遇岩人既話即刻用絲打個做法
已經廿幾歲，真係好想知拍拖係點樣

同意 真係會後悔一世 點補救都補唔到

大家交流下都插我2刀..真係怪 !
你有 feel nut 皮 nut 骨人地都受架啦..
我最近看一個節目
杜文澤問阿另神黃宗堯,哇!你咁既外型, d 女一定個個主動埋身啦 ?!
黃宗堯講你估咁易 ! 靚仔不一定有優勢....

其實埋身真係有學問,有 d 人就成日捉人講錯野,打錯字以為又可以得米!唉!

算數啦搞咁多野做咩

曾經佢問我去唔去倒數

加油....人人都有 1999 既時候,口才不好的經歷,不要放在心上

唔中意人就講清楚
唔好吊人癮 畀假希望人

女仔就係好 enjoy 比人追求,重視的感覺
永遠不會怪自己不停收兵

臭雞

lm學野

同一個人 錯過左3次機會
無第4次了

等緣份到 即係等佢yo返你
如果佢一個星期都無主動搵你
咁你係佢心目中都係可有可無
再煩佢 只會比佢食住

佢最搵你 就諗下自己優勢
你年紀大好多 即係你有錢有經驗
係呢個時候你要大哥哥身份
保護佢 比意見 適當時間帶佢見識
令佢有d似公主感覺
但唔係佢阿爸阿媽 唔可以煩佢
如果你係無物料的就算
細路女要簡都簡個靚仔d 候生d
同有時間陪佢玩

唔係唔想開口啊屌你老母啲女幾撚個鐘覆一次whatsapp一日得個幾次重要係得whatsapp維繫點撚樣追啊屌你老味

唔怕柒, 係怕自己太認真, 會傷自己心

岩啊 但係我個個係仔

有冇故事分享下呀巴打

主動完又點 結果都係冇分別

咁又真係灰既...

原來咁多巴絲都試過主動完人地唔理你
好多負能量

Share 多個朋友發生既事..
有個fd同佢心儀對象差唔多日日都會whatsapp,
個男仔幾乎次次秒回，由朝傾到晚，
但每晚講完goodnight 第二日個男仔就好少揾番佢，
都會揾既但唔多...
我個fd又唔想成日都係佢做主動揾個男仔..
有冇巴打解釋下其實個男仔係咪揾佢攝時間？

最後點呀？
一齊倒數算係俾哂機會啦wor

佢唔鐘意我搵佢呢

唔好俾咁多希望自己啦屌

有意思既邊洗主動

有冇flirt既對話/單獨出街

我知佢多嘢做所以叫佢唔好去

佢都唔想我搵佢 佢成日都唔覆
唔想再搵了

好似玩小學生常識問答比賽咁。
我問咩佢就答咩，又唔會主動開話題。
好無趣。
會覺得佢唔想同我傾計或者對我一啲興趣都冇已去到放棄階段，唔想繼續沉落去

年紀大都唔識溝女 垃圾

個世界好大
錯過咗咪next
但每次你都要好好把握

Flirt 真係唔知
不過有單獨出去，
佢話個日都好開心同個男仔都成日同佢有身體接觸咁

屌你呢啲咪叫識溝女囉

單獨倒數完點知都係friend zone

好sad 明明同佢好好傾 但都要壓抑住自己唔flirt 唔私底下chat 唉

主動咗換來既後果係冷漠對待 究竟係性格唔夾定點

有冇人可以解釋下咁嘅男仔係想點...
明明已經表左白，但係又吾會主動搵人
主動wts佢又幾個鐘先覆一覆
仲有時見到佢online都吾覆
好懷疑佢係咪真係鐘意人lor

呢啲識玩

你對佢表白嘅回應係咩？

做主動好攰嫁...明明已經借d倚暗示佢flirt下佢但都係冇乜反應
點解仲要應承同我出去

果時先第一次出街
就同佢講 覺得太快la

鍾意你都唔方有幾多
過來人
拍左三年拖最後都係散
三年黎七成時間唔開心 冇安全感

如果你係d好需要人地覆msg既人 就更加 早走早著

有冇俾少少signal佢 類似想再了解耐d呀嗰啲
暗示佢唔好咁快斬纜

漁翁撒網

有呀 同埋都成日主動搵佢秒回佢
其實係咪吾應該咁主動...

擺明佢覺得你已上釣啦

真理

你已正評了這討論

有冇巴打好易中意人？

成日見到d岩傾 樣靚少少既女 就好易控制唔到啊屌

依幾年鐘意左個十幾年既朋友
唔敢表白 唔想失去佢

最後我都冇同佢去

正常，望一眼已愛上

頂 同你差唔多
識左一個月
但我唔知自己係真係有好感定只係enjoy比人重視既感覺
所以佢表白個陣用我都用太快呢個原因拒絕左
之後都仲有好似平時咁chat
但都係佢主動我再覆咁
因為我都唔知自己想點
費事比左假希望人
唔敢亂主動chat佢
點知佢依家又唔私chat我
但有時又會係得3個人既gp入面@我講野

有個女仔同我幾好傾，但對自己冇信心，唔敢主動見，避左佢幾次，到最後，佢去o camp之後冇再理我lu

Agger

Thanks bro

可能真係忙，唔駛做咩？大家主動啲就得

獨L如何展開話題？

可以隨便sd d 野俾佢睇呀⋯⋯
搞笑既YouTube,
覺得對方ok既慢慢再share 下生活咁..
個個開頭都會經歷唔知講咩既stage

留返少少尊嚴比自己啊各位

做好自己先最緊要
心裡質素要好。。。。

自問已經不斷嘗試
但係都搵唔返當初既熱情
而家搵佢 佢只會hea覆 更加唔會好似當初咁聊我
問心無愧 就算而家放棄都對得住自己了

利申：始終有半分唔甘心

I know that feel

已經到左Share生活既階段都可以冇啦啦斷左

Ｉknow your feeling.....可能呢代人根本見不到將來
變得過份自我保護。。
不會對人輕易認同

呢代人要求高過上一代
老母講

識左幾耐啊？

順便幫自己問 我想問 個女仔咁主動 你會唔會覺得好煩？

毒撚天生技

要自己收皮架啦呢啲唔好再煩住人地

對方會覆而且唔係hea覆 但每次主動都係自己 係咪應該自摺

咁辛苦咁勉強

放棄

有男朋友就算啦 無謂搞人又搞自己啦
利申 鍾意嘅女仔有男朋友 返工會玩得好埋 放工唔會私chat 佢 費事

lm

個男仔本身應該對我冇乜feel 成日都隔幾個鐘先覆一次whatsapp 咁 但佢就嚟生日如果我係佢生日個陣整個蛋糕送俾佢會唔會太主動？

真係over左少少，實俾人食住

不嬲都做主動，男仔係要主動D，經我多年的經驗，女仔passive即係對你無興趣

緊係好 我都想要蛋糕

我同你調轉角色 同個被動男出左三次都冇咩問題 知佢係比較被動 咁我咪主動少少 呢D冇咩所謂 諗住都約第四次 但唔知點解呢次約極都約唔倒 （已經講過兩個日子 但最後都唔得）

之後傾whatsapp都間接變少 甚至隔一兩個月 對上一次我4月再搵佢 佢甚至係已讀不回我 果下心都淡哂 去定唔去都可以講句 咁樣算點 我同自己講 事不過三 收手啦！

Ps 做得多主動 係會攰！

拖得太耐 越黎越少見面 越黎越少講野 最後大家都無搵大家

有時唔係攰 係做左咁多次主動對方都無動於衷